咁多位同志，來生再見

打清

咩環境呀你

奸有奸輸

點解！

杖都未打就閃定先，中國人正一食屎狗！

一切都合符國情